是日鰻魚飯、可樂餅

間中食下真係好正

自己整定出邊食

出面食，自己邊會咁有心機炸野

邊頭..
香港食過好多間鰻魚飯都係垃圾。

喺邊

捕獲小多士

邊度

唔似係香港

唔講地址 就收皮啦